一人一票：大家支持美利堅合眾國，定係厲害了我的國？

美利堅合眾國 - 美國
厲害了我的國 - 厲國

中國要贏
美帝同小日本就要輸

天下烏鴉一樣

厲國